聖誕俗語設計比賽

Merry Christmas!police 殺人！

Merry Christmas ！釋放十二港人！

以下開放創作